[女主角現身]約ptgf約到臭雞同學後續

有追開嘅巴絲打應該知道3月尾有學護雞比人爆做ptgf，事隔一個月，女主終於現身ig交代事件。

唔知原post樓主有冇回應

Who

要脅女性嘅行為不可以助長。
做雞收錢就要畀人要脅？
Target 咗條女約唔到出嚟 就要網絡攻擊？
心存僥倖，要脅成功 就可以食蝦條？

人呢，屌你？

推

圖呢?

收皮啦臭雞
全香港人都知你係ptgf啦

相都無張無得討論

仲有無？